有人認為，鬼滅已經超越了鋼鍊

亦有人認為，鬼滅已經超越了火影

更有人認為，鬼滅超越了所以動畫

你同意哪一種說法？試討論並達成共識

或嘗試將其他考生全部捏死

屌你DSE咩，躝翻去上online class啦牙腎

鋼煉糞作唔值得提

超越明星學生妹先講啦

離題，最多攞3

是，明星學生妹=神作

呢位同學就有料

火力唔錯，至少有4

火影世界第一

我認為鳥賊娘超越了所有動畫

將鬼滅同火影鍊成合成獸攬炒囉咁

是

我屌哂所有考生全家
蘿球社先係終極神作

鬼父先係日本作品頂端

戀童好嘔心

龍王工作?

鬼滅咁多haters
要日日咁樣幫佢樹敵

係班傻鳩偽毒得閒就上嚟洗版先，我地動物台咪幫佢玩加速主義囉

什麼鬼滅聽都未聽過，有人睇？

問過明星學生妹未？

問過死神未

屌今日先知原來巴哈個N腎會出現係連登

下佢敗走巴哈好耐=,=

佢比人bam左- -

兩套都比唔上八爪魚女